[友情證據上trends]台灣急送200萬「日本加油」口罩抵成田 日本各界大感激：患難見真情

之前上過郵輪爆日本政府做得差嘅神戶傳染病專家都出post

話希望大家珍惜同好好記住日台友好關係
他日台灣有危難 日本要幫

依個就話可惜日本迎合中共冷待台灣，相當可悲。

大家都幫下口啦

台日友好
玩到咁大

老鳳用偽日本人身份幫緊口

真朋友
其實含蓄地表達咗邊個係假

日本人擔心返台灣是否夠用
台灣人話台灣ok

台灣華人之光..好想做台灣人

另一邊廂支那送兩個紙箱既物資俾第三世界

依個勁多rt
話疫情前去完台灣玩嘅老母
話當地導遊講：謝謝係中國話，台灣人中意聽多謝多啲
從此我對台灣人講多謝

香港都一樣係多謝
感動

仲要係爛

蔡總統

又發功

仲推緊
每分鐘都有tweet

台美日大聯盟

Push

台灣經過今次
全球開始重新思考中國係唔係一個恐怖主義國家，漸漸承認台灣係一個國家
有d野已經好明確

English Choi 的確好勁

有興趣想知同台灣脫離邦交的國家疫情係點？

有冇巴打下偍供？

原來台灣係講多謝而唔係謝謝
依家先知

Kiribati
Solomon Islands

Thx

台灣人真係用多謝架咩?

用依個
search唔到

我有少少懷疑佢mix up 台灣同香港

如果台灣日本唔夠希望香港可以幫埋佢地
我地應該幾充足

定係講緊台語？
我見上面有人打左どしゃ do-sya
利申 唔識

就係呢班支那人害日本

見到殘體唔想睇

這邊的 ‘多謝’ 有可能指的是台語的謝謝

台語沒錯

PS. 哇系呆丸郎😂

問咗個台灣朋友
台語係講多謝
國語係講謝謝

#36

發音

閩南話係真係講多謝(dou sha)

台灣x日本x泰國x香港

唔講咁多,台灣好波

有日本仔都係咁講
但係話想同韓國斷交

棄明投暗

Tweeted咗嘅「疫情完咗後
最想邊個國家嘅人來日本歡光

台灣大大領先中
3.美國
4.意大利

竹內亮